痴線, 股災啦

走呀

不問價走貨

股joy

股joy
別人恐懼、我__ __

別人恐懼、我走貨

淡友fat fat la

On9

又100點了
好友唔敢出來串嘴了

小兒科啦而家 好友唔洗怕 技術性調整黎

逃生門已開

1點開市 準備又趺

走鬼呀

淡友伸個鳩頭出嚟明日先夾爆佢

走哂貨未呀你地

又唔係支爆, 無事

巴打睇路啦咁

支爆仲有位俾你走?

原來跌97點係股災

求政府托市

聽日又跌到止唔到血

你地仲未走哂貨呀?
又200點啦

走撚哂

成個7月升左兩千點, 而家跌得果幾百就嘈

過多幾日就1千點

趺左300點了
有冇勇士撈貨

收市跌超過500點升市就玩撚完

All in 700等上樓

加埋昨天都500點啦

低位買入
已訓身等上樓

係入貨嘅好時機

要單日計

無啦無啦

我估可以到320
但其實我完全唔明點解今日會跌得咁緊要

-400了
走呀

升趺有原因嫁咩

咁撈底未

話口未完就400

我都唔明今年點解升得咁緊要

撈700 call

今日可以all in 好快返身

入市好時機

勇士撈底未呀

底已撈 700call

整固者

走左D垃圾股，等再入

all in咗2000萬熊證，等變億萬富翁

震倉姐

Ching識波

撈到22000

我老豆都叫股災 想問咩事
咩都唔識 全屋企清左所有股 只係剩返公用股

400幾點咋喎

今日400, 明天800

最後入市機會

有冇人買期貨

驚閪咩
入多幾手重好啦

老人家唔想無曬棺材本掛 保險啲

其實都ok,老人家保守d係應該

跌四百幾點叫股災
咁跌兩千點嘅時候點算

下晝開市唔破500就撈

700 fatfat了

剛才撈咗50手700 琴日330放咗

震一震啫 未驚過

都係既 我老母見到成對紅色就問我輸晒未

屌 最慘係我叫老母幫我買700 佢同我放曬去

Hsi 好似上番d

熊市必勝

升升升升升

升100, 明天趺返300

GG

震下倉姐 升左成個月

技術性調整

All in 左 388

升返了，淡友又收皮，畀你地威多一日

跌果小小又叫春

岩岩賣左層樓all in左700

識波

師兄識波

淡友難得有得威下
半日就收皮

肛交所跌到

唔知仲以為紅轉綠

咁都叫股災

買咩跌咁多

我揸緊幾隻半新股
早排大牛市就陰乾
呢兩日跌市反而升
咩玩法

我想講，香港股市永遠都唔會有股災，死心啦你地

今日唔買700就會後悔 最後尾班車

上車機會已過

一隻股王700 就永遠都唔會跌

仲唔入定貨?

永遠
琴日金仔可能沽左好多期指先講野

跌得愈快 反彈起上黎仲快
一日一千點都試過啦怕咩

400點就話股災

想請問有咩根據

講永遠就可能誇左尐

尐

見到隻700 競價跳到303

走鬼

cls 走 ar

細價股保平安

呢個價入700好似幾爽😋😋

跌到200蚊都咪話唔爽

呢個價係星期一個價黎咋喎，咁就爽？

21900 沽左 你問我答

hsi 都就穿27000`

都仲有成千點先跌返上個月頭個位
有排啦

整固下就 e 哇鬼叫

1478癡q左線呀

金錢師,黃上

當真股災時
一跌就幾千點

但今次唔係

有冇人仲會係呢個時間入市？

岩岩入左

低處未算低, 29600都就黎守唔住

技術性調整啫，成班淡立即走晒出黎

1000點啦wo

下晝睇怕仲有得跌
咁多位小心

仆街啦

真係屌你地老母閪
股市梗係有升有跌架啦
成日升既咩戇鳩

跌果一千幾百點就喊
又唔諗下上個星期高追果陣仲入貨？
戇撚鳩鳩咁樣

做好止蝕止賺啦 唔係講笑

大驚小怪

震一震震走晒你班廢柴

高追果陣入貨，而家輸錢就係度發脾氣派腸

跌多d 冇貨係手

之前升咁耐先唔正常
等到股災時必有大調整
但唔係今日

好彩隻941企得到

屌估唔到死係金仔把口度

金仔屌你老母

咁唔通跌市要笑咩

有試過一日跌幾千點?